呢家now 有齊6大？ 最平幾錢？

假如只係睇英超歐冠

睇求plan王報價好似$27x